林志偉放棄前線警員?

汪警司承認咗中國製催淚彈釋出二噁英
林志偉作員佐級協主席然保持沉默, 漠視前線警員防護裝備不足
前線警員為自己, 為家人, 諗清楚仲射唔射催淚彈
自己唔上前線,匿喺後面講野, 十足D冷氣軍師, 前線警員考慮休多排, 要班高層自己出黎食下先喇

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

咦 乜認左咩
但都要知個數據 到底幾大量

無證據顯示二噁英對犬隻有害

遲早既事

預言， 條友好快逃去泰國馬拉之類

咪係，唔好亂講
condom仔本身都防水防二噁英

黑驚生畸胎 係餘生既報應

認咗, 佢話少過燒車軚, 但都有呀
真係好賤, D高層利用前線警員, 睇唔過眼
呢個政府正仆街
高官高層自己落場啦
今朝清二橋嘅前線警員乜裝備都無

係喎
林大總統去咗邊？
返大灣區置業就識幫佢d同事諗
健康問題就聲都唔聲
你估佢真係為你班前線諗咩
想收commission再移民咋
前線因住有屋冇命住

前線狗係condom黎, 高層根本唔會介紹死幾件，所以唔明班前線狗仲咁博做乜

唔好信佢 ,燒一萬條車軚同燒一條唔通一樣？
on9 狗

老老實實, 用生命, 用埋自己人嘅生命換十皮一個月, 真係唔值
前線警員自己決定啦
個政府咁出賣法, 係我就hea做lu

即係佢承認左現場有二噁英

事實上市面上個d 膠燒出黎係唔會有二噁英

唉, 出賣前線實係咁
搵咗段片, K Kwong
如果有警方睇到, 前面廢話, 可以由 2:47睇起

真係要班坐房嘅出下去

著咩草
佢依家番大陸搞埋地產
呃散仔ot錢

推畀前線警員知

前線仲衰過condom

原來真係會有報應報落屋企人度

忙緊搞大灣區樓盤中介啲生意

安全套

Condom仔生cancer

最尾嗰句：邊個無事？坐喺辦公室嗰啲無事